同群姐演一對，歐陽震華客串兩集《愛‧回家》

向來是大台收視福將的歐陽震華（Bobby），昨晚他現身電視城，穿上古裝化身當年他在經典劇集《金裝四大才子》中演過的「祝枝山」一角，今次他為處境劇《愛‧回家之開心速遞》客串，還與在劇中飾演清潔阿姐的群姐（許思敏）演一對。
昨晚歐陽震華透露他在劇中會以「祝枝山」登場，而拍檔群姐則飾演花魁。今次Bobby客串原來是他自薦的，他表示有次找曾勵珍（珍姐），談及想在《愛》劇中客串，珍姐還以為他說笑，之後便安排了今次客串兩集的戲份。由於群姐曾表示好喜歡Bobby，今次與對方合作，如夢想成真，她表現得十分興奮，還讓Bobby托住她的香腮合照。至於收視方面，Bobby希望能衝破30點，如收視理想，檔期和劇組許可的話，Bobby不介意再來客串。此外，Bobby透露將於年底與萬綺雯合作拍一部警匪劇，他將會飾演警察。

之前歐陽波比拍過條片讚群姐
估唔到講真真係去自薦
真男人

Bobby真係好無架子 抵佢當年賭場風雲齊歡暢個角色有份提名格林美獎

定係艾美獎
我係咪搞錯左

艾美

歐陽波比

好野 大家又唔記得佢奶共

仲好記得條友之前做頒獎嘉賓勁長氣
串鳩TVB

好想同你做愛。回家

此外，Bobby透露將於年底與萬綺雯合作拍一部警匪劇，他將會飾演警察。

萬綺雯回巢?

佢台慶果段speech仲係好經典

真係R 到job 返黎
好肉酸

群姐則飾演花魁,似媽媽生多D

grammy

Grammy